關於陳同學既CCTV, 我有D 野發現左

我有D 野想講, 可以睇一睇

首先我睇晒今日公怖既CCTV
有公段時間既片應該係校方仲未公開
1. 由佢出LIFT, 到係2/F 出現手上既文件同電話唔知咩原因唔見左 呢段時間有成差唔多20分鐘
(仲有一野大家忽略左既物件, 陳同學入LIFT果陣條頸係掛住一個疑似紅色證件套既野, 都係唔見左)
2. 由佢係9/F 再上一層, 對鞋離奇唔見左, 呢度又有成7分鐘
既然佢真係有咁多鏡頭影到佢之後既行蹤, 冇理由冇左呢20分鐘同7分鐘既野, 而且兩段時間陳同學都有野唔見左
(呢度我又發現到D 野, 係時間18:28:51, 陳同學曾經停左望左自己對鞋幾眼)

我認為呢兩段時間極為重要, HKDI 應該係有野隱瞞, 希望各位再逼HKDI 再交出餘下既片段!

推

推 同你發現同一樣野 雖然未必係重要線索 不過細節都唔應該忽略

強烈要求校方公開C座10樓，18:30:30-18:36:30既CCTV片段

段片假嫁
用AI做出黎

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

同你發現到同一樣野
紅色袋
衫褲
鞋
一樣都搵唔到
聲稱漏左既白色索袋 係片冇見到過
有冇同班同學講下佢嗰日翻學係咪揹白色索袋？

推啊